* Att 28/03/2019 
* Author: Nicolas Aoki
* Requisito: Selecionar somente usuarios online retirando a selecao por grupo

#Metrica: 4horas

-2 horas para entendimento do sistema
-1 hora usadas para implementação
-1 hora para teste